屌～啱先去大家樂食飯點知⋯⋯

我叫左去買個白汁 咁d飯有d雞皇 就$26蚊

條友問我要唔要加飲野黎飲 我唔洗講啦 就要百事 點知佢話百事有可樂

我都唔知佢up咩鳩 跟住我話唔要野飲 佢話30蚊 我話唔要 跟住佢話我係咪睇電視

屌佢老味 on99

樓豬1999
恥笑開始

唔識google下？

睇下有幾多新會然先

1999
會員質素下降
連尼住負全責

難分真與假

唔該想恥笑人果堆

等多幾版引多d新會員先恥笑啦

留名

諗起畢彼特個vision

lm

新會然報到

你up鳩吖
俾多廿皮唔撚jarjar聲
我條女會炸型的嘛

白汁雞皇飯都唔撚識 到底係有幾新

又撚新會然

唔使再釣新會員喇
釣極都釣唔完啦有咁撚多

有冇五年

又上釣

又黎

inevitable

百事有可樂都唔識 好打極有限

哇屌，好多老屎忽好威啊

睇字都J到鳩發發

連登開左一年都無你又有幾舊啊屌你老母

講高登我03年開始上，未到最老但都唔算新

我都未睇過啦，咁多文我睇撚晒架？

早洩係咪識晒潮文啊屌

個個回帶post都要有人"新會然 "咁真係好撚煩

咁出名都唔識重好意思咁大聲話自己03年開始上

新會然block極都有

唔係篇篇文都要識，但係呢啲咁出名既都唔識就

新會然識乜嘢
段片咁撚經典都唔撚識

廢物

呢篇好難唔識

係屌你老味on99

新會然

利申：睇過

又loop
負評上一頁

呢篇潮文係最出名
連我老婆唔上乜登物登都識

新會然報到

咁經典都唔識

唔明點解要分老唔老屎忽
上個lihk 要溫書
潮文作出黎想比人開心笑下
唔係拎黎考試
家陣識潮文咪好撚叻
成班毒撚玩分化
收皮啦
毒撚早死早著
屌 on99

其實唔識唔緊要 不過唔好衝出黎柒囉
google下唔係好難
btw 樓主1999